點解成日比人誤會我會有男朋友？

自己單身咗年半⋯⋯
最近呢半年黎聽到難聽過粗口嘅說話
就係一個又一個話我有男朋友⋯⋯🤷🏼‍♀️
無論男與女 中學朋友定大學新識同學都會對住我講
但我身邊係無人追我無人識我
就算有異性都係真係fd底

點解成日比人誤會我會有男朋友？
搞到依家係度諗點解會比人有錯覺而認為我有仔

你想有好易,pm 我就得

你似易上

啲粉皮好鍾意話：你唔似單身喎

真心咩

收聲啦八婆

其實係試探緊你有無男朋友

咁你想點？令人唔好再誤會你拍緊拖

唔想比人誤會
其實誤會我有男朋友 開始有少少唔開心
自己知道事實根本係「無人問津」

一係你好靚／好高／波大／ＰＡＴ大。。。

我自己而家鍾意個個人好靚好高ＰＡＴ都好大，
我以為佢咁正一定有男朋友，
而佢男朋友肯定晚晚同佢做愛。。。
不過佢到而家好似都係無男朋友

因為佢窮同埋要讀書。

但佢又好似唔會賣肉，唔會出賣自己淫賤既肉體
（真心，佢身材都好好，如果攬實佢一定精都射埋！！！
諗下都已經好Ｌ興奮！！！好想攬住佢呀老婆ＢＢ！！！啪啪啪！！！）

好啦，其實單身狗／單身母狗都只係得１個原因

原因：緣份未到

講完，希望你遇到良緣，真正良緣唔係孽緣。

緣份都有分真假，
真正愛你既人，唔會單單係想同你扑野，
而係應該好似種花一樣，
慢慢咁由你係一粒種子陪住你變成一朵好靚既花。

現代愛情真係十分之難，
因為人人都只係想扑野（包括我自己有時都係咁），
一開波就想現成有朵花即食，
但根本個過程都無撚左。。。講乜春愛情。

而且，扑到悶又要換人，
係惡性循環黎，
扑到悶就換人，換完人再扑，扑到悶就換人，換完人再扑，扑到悶就換人，換完人再扑，扑到悶就換人，換完人再扑，扑到悶就換人，換完人再扑，扑到悶就換人，換完人再扑，扑到悶就換人，換完人再扑

係咁輪轉，直到有一日啲人覺得扑到悶，唔想再扑，
又埋怨無真愛，
但自己已經變成一個身心都係公廁既公廁。

This world no free lunch ,WTF brother，
得閒重要間唔中驗下身，
總之，

緣份未到，強求唔到。

ＳＯＲ９７ ４ １９９９

165算唔算高？

女仔１６５算係好Ｌ高啦，
我腦細（女人）都係得１６２定１６１，

我鍾意個條女１６８
我自己得１７８－１８０左右，
以前試過比人屌我矮仆佢個街。

可能你太高啲矮仔唔會敢同你表白
高大威猛既通常都有正印／ＳＰ

我地啲廢毒宅得個高字你地啲女又睇唔上眼。。。
打局食雞訓教，
巴／絲保重，
加油，希望你同我２０１９年都會遇到真愛！

pmed

單身半年就嘈
有無咁餓啊

我都係

因為你樣唔差而俾人感覺幾姣

想有男朋友容不易

你都係俾人感覺幾姣？

有人咁講過囉

其實人哋都可能搵個話題講下姐

年半喎

講起原來我都係咁 中學開始就聽到而家啲人話我似有拍拖

絲

係 感覺好似又落空咁

我都成日比人話有女

女人黎講半年好耐嫁啦,
男人就唔同,大把單身十幾廿年,
三十幾年都大有人在,
邊似女人排撚哂隊任佢簡

男仔178-180都唔算矮啦

好似比人太睇很起但真係無男朋友

依家讀書但讀書無男仔
第時返工環境更加無男仔
都開始擔心自己。。。。。。。。。

樓豬樣唔差咪俾人誤會囉
正如啲靚女冇人敢追一樣

依家讀書冇男仔番工環境又冇但之前出到pool
姐係要出到就實出到既

是但啦，你係想性交咪即刻答人冇拍拖
今晚扑野夜唔夜啊？

皮膚唔白滑 覺得自己完全唔掂

Gay

想做你男朋友

因為你好靚女

咁唔通講咩 嘩一望你個樣就知你單身啦

真係冇人追定係冇岩條件男人追

Nursing jj?

呢年半都有人追既
拍拖個陣都有

第時返工只有小朋友

幼教jj好啊

人地講下笑哄下你人又信

女人要拍拖有幾難姐 要求高姐 連catgirl都有男朋友 自問自己好過catgirl既應該反省下到底係個人性格太撚衰定要白馬王子先肯拖手仔

唔通遇到渣男都要咩

Miss每次見到你我下面都會心跳加速...

新潮文

可能你個樣係正常average 所以咪唔似無仔囉

我唔信追親你都賤人正常人呀毒撚點都有呱

我以前個時做份工，

一放工，一出黎，
學堂班友一出黎，
我行係中間，我就係最矮個個。。。（試過一次係真係咁）

個時真係呆Ｌ左，哈哈

你太高汁？
絲打想徵男朋友？

得啦
知你想話自己靚女

純粹想理解下點解會俾人誤解我有男朋友

你啲同事都好高大喎
上網話香港男仔平均高173

冇仔追咩

咁都要講feel 唔通寧濫勿缺咩

身邊無男仔

我同樓主一樣
身邊d人都會覺得我成日出街玩同埋身邊好多女
但我一至五都返工 放工都直接返屋企
平時放假都係屋企訓足成日
明明已經成個月冇出過街玩同食飯
都係有人會話我成日出街多女 想死
利申A09

娘娘

有時真係有種「莫名其妙」感覺

係真既話你咪講 我又唔係唔敢認
問題我真係冇嘛 係都要老屈我

香港女仔算係咁喇
大把14X-15X

我明 我真係明
就算講真話 佢地都會堅決話好快會有仔

14x-15x 女仔好似比較容易有男朋友 個人認為

圖片網址?

想溝樓主咪講囉 打咁大篇野做乜9

同d 男既同幾個女影下相比人話女多差不多
感覺係異性磁石/對方口痕

一睇就知你A0樣

擺明係你同啲仔無底線咁玩得太close 又或者收兵啦？

睇package喇

樓主老江湖腳

Sport唔sporty㗎？
玩下運動都可以識下男仔

唔好話同仔玩到無底線 我好少同異性食飯同岀街喎

有玩長跑